劉欣話唔係中國籍唔代表唔愛國，支那網民神比喻秒殺

終於唔係來自iPhone

無恥

人怕出名豬怕肥
你一比人起就露哂底
比着係我一早飛去搵老公算了
仲唔走你就一世都走唔到

條友花式自殺？

習狗全家都好愛國

愛美國

老貓二世

已經搵唔到個段文

老貓

老貓都要送中啦

再見老貓

花貓二世

真係一巴巴聲落個淫婦度

條女人醒目嘅就潛水收皮當聽唔到咪算，係要衝出嚟柒，大撚黨官員咪又係手持外國護照，但人地都唔會大大聲反駁

快啲搵美國果個主播串下佢先啦